打機成日話唔夠裝備打怪就會掉裝囉

琴晚打機比怪圍差D滅團

成團人ON 99企係到比怪打都唔打怪攞裝

唔夠攻擊力都可以用盜竊技能偷裝

D怪裝等超高隨便攞到一件都夠打D怪喇

日日比怪圍唔係辨法,想做生產型玩家唔打怪番主城做裝備都要比怪圍有沒搞錯個營運設定到D怪咁有攻擊性

姐係迫我地和理優生產型玩家轉行做打手,他媽的下次落副本唔夠裝就打怪偷裝

執到裝就可以輕鬆繼續刷副本

分埋裝比隊友就可以團戰